投資股票的第一原則：不要賠錢。

第二個原則就是--永遠不要忘記第一個原則。

第3:
可以買5仔
但只可以沽

事實係連燈仔 set 止蝕 高買低賣

炒炒賣賣 賺賺蝕蝕 最後原來打個和

仲要浪費無數夜晚 mon住個股市

真呀 個個以為自己巴菲特

所以我冇股票戶口

投資股票的第一原則：不要上連燈。

逆向操作連登仔

邊個沽邊個就豬錢